Tarea No.2

Para la siguiente tarea que era realizar un ESB que es un bus y  orquestador
y interactuar con tres micro servicio (control de clientes , control de pilotos
control de rutas), deci dividir en proplemas en cuatro diferentes aplicacion
las cuales son desarrolladas en un servidor rest en nodejs con el freamework
express.


*  Primero tenemos el Servidor ESB : 
Que es el que va orquestar todos los servicion un ejemplo seria cuando el cliente
pide un viaje el micro-servicio de clientes le hace una solicitud que un cliente x
quiere realizar un viaje y le envia el nombre del cliente , su ubicacion y destino
el esb guarda la informacion de la solicitud , y empieza a procesar le envia una 
solicitud al micro-servicio pilotos que le de la informacion de pilotos disponibles
en esa zona y el servicion le responde mandado un json  con la informacion, luego
el esb le manda al micro-servicio ruta el listado de pilotas previamente pedido
y la ubicacion y destino del clientes y este servicio procesa a la data devolviendo
un json con la siguiete informacion datos del piloto mas sercano ,ruta del viaje
tiempo estimano y la distancia.
Final mente el ESB de responde la solicitud al cliente en un formato json con los datos
de quien es su conductor , tiempo estimado del viaje y la distancia. el cliente
la procesa y la muestra en pantallas

* Segundo tenemos el Servicion Cliente :
En este micro-servicion es donde manejamos los datos del cliente y a donde se 
dirige como el metodo de pago


* Tercero tenemos el Servicio de Pilotos :
En este micro-servicio es donde se maneja los datos de los pilotos , rutas , viajes
y su ubicacion


* Cuarto tenemos el Sercicio Rutas :
En este mircro-servicio es donde escojemos la mejor ruta posible , el tiempo estimado y 
la distancia 







